{
  "View Exports SVG": "SVG 내보내기 보기",
  "No SVG components found...": "SVG 컴포넌트를 찾을 수 없습니다...",
  "Error posting message to webview:": "Webview에 메시지를 게시하는 중 오류가 발생했습니다:",
  "No handler found for event:": "이벤트에 대한 핸들러를 찾을 수 없습니다:",
  "Error setting webview message listener": "Webview 메시지 리스너를 설정하는 중 오류가 발생했습니다",
  "Error generating SVG playground {error}": "SVG 플레이그라운드를 생성하는 중 오류가 발생했습니다 {error}",
  "An unknown error occurred": "알 수 없는 오류가 발생했습니다",
  "Declaration named {name} not found in file {file}": "파일 {file} 에서 {name} 이라는 선언을 찾을 수 없습니다",
  "SVG components not found in file {file}": "파일 {file} 에서 SVG 컴포넌트를 찾을 수 없습니다",
  "SVG component named {name} not found in file {file}": "파일 {file} 에서 {name} 이라는 SVG 컴포넌트를 찾을 수 없습니다",
  "Error extracting SVG component: {name}": "SVG 컴포넌트를 추출하는 중 오류가 발생했습니다: {name}",
  "Error generating SVG component: {error}": "SVG 컴포넌트를 생성하는 중 오류가 발생했습니다: {error}",
  "Please enter at least 3 characters to search...": "검색하려면 최소 3자를 입력하세요...",
  "No results found...": "결과를 찾을 수 없습니다...",
  "Error extracting SVG component: {error}": "SVG 컴포넌트를 추출하는 중 오류가 발생했습니다: {error}",
  "Failed to extract SVG exports: {error}": "SVG 내보내기를 추출하는 데 실패했습니다: {error}",
  "Invalid SVG tag: {tag}": "유효하지 않은 SVG 태그: {tag}",
  "Error extracting icon component: {error}": "아이콘 컴포넌트를 추출하는 중 오류가 발생했습니다: {error}",
  "Error processing JSX expression container: {error}": "JSX 표현식 컨테이너를 처리하는 중 오류가 발생했습니다: {error}",
  "Invalid {attr} attribute, expected \"{expected}\" but got {actual}": "유효하지 않은 {attr} 속성, \"{expected}\"가 예상되었지만 {actual}이(가) 발생했습니다",
  "Error scanning workspace: {error}": "워크스페이스를 스캔하는 중 오류가 발생했습니다: {error}",
  "Error scanning files: {error}": "파일을 스캔하는 중 오류가 발생했습니다: {error}",
  "File saved successfully.": "파일이 성공적으로 저장되었습니다.",
  "The file was saved successfully at: {filePath}": "파일이 성공적으로 저장되었습니다: {filePath}",
  "Error creating and saving the file. Try again.": "파일을 생성하고 저장하는 중 오류가 발생했습니다. 다시 시도하세요.",
  "Icon extraction in progress...": "아이콘 추출 진행 중...",
  "Error processing file \"{file}\"": "파일 \"{file}\" 의 처리 중 오류가 발생했습니다.",
  "Error setting assets path": "자산 경로 설정 중 오류가 발생했습니다.",
  "Error processing files": "파일 처리 중 오류가 발생했습니다.",
  "Error getting language from file: {error}": "파일에서 언어를 가져오는 중 오류가 발생했습니다: {error}",
  "File does not exist: {file}": "파일이 존재하지 않습니다: {file}",
  "Error opening file: {file}": "파일을 여는 중 오류가 발생했습니다: {file}",
  "Error reading directory \"{file}\":": "디렉토리 \"{file}\" 를 읽는 중 오류가 발생했습니다:",
  "Error removing assets path: {error}": "자산 경로를 제거하는 중 오류가 발생했습니다: {error}",
  "Error getting assets path: {error}": "자산 경로를 가져오는 중 오류가 발생했습니다: {error}",
  "Method not implemented": "메서드가 구현되지 않았습니다",
  "Error saving cache": "캐시 저장 중 오류가 발생했습니다",
  "Error loading cache": "캐시 로드 중 오류가 발생했습니다",
  "Cache cleared successfully!": "캐시가 성공적으로 지워졌습니다!",
  "CacheManager has not been initialized": "CacheManager가 초기화되지 않았습니다",
  "Failed to initialize the extension theme": "확장 테마 초기화에 실패했습니다",
  "No theme found for the current workspace": "현재 워크스페이스에 대한 테마를 찾을 수 없습니다",
  "{kind} icons": "{kind} 아이콘",
  "Favorite": "즐겨찾기",
  "Recent": "최근",
  "Select files": "파일 선택",
  "Error creating temporary files": "임시 파일 생성 중 오류가 발생했습니다",
  "Icons in the temp directory cannot be added to favorites.": "임시 디렉토리의 아이콘은 즐겨찾기에 추가할 수 없습니다.",
  "Icons in the temp directory cannot be added to recent icons.": "임시 디렉토리의 아이콘은 최근 아이콘에 추가할 수 없습니다.",
  "This file is temporary. Do you want to continue?": "이 파일은 임시 파일입니다. 계속하시겠습니까?",
  "Reloading...": "리로드 중...",
  "Error toggling favorite status for icon {name}": "아이콘 {name} 의 즐겨찾기 상태를 전환하는 중 오류가 발생했습니다",
  "Error retrieving icons: {error}": "아이콘을 검색하는 중 오류가 발생했습니다: {error}",
  "Missing main file in manifest": "마니페스트에 main 파일이 없습니다",
  "Empty opening element": "빈 열기 요소"
}
